
                      Sin duda la mejor de Halloween, entretenida, brutal y aterradora, amo a Michael Myers, una buena a continuación de la saga, después de películas, lineas te tiempo y remakes, esta es la mejor.
        
            